其實知唔知點解要係三日假期實行呢個反幪面

就係冇學生返學

表面上好似令到更加多人出嚟

但其實開學對我哋更加有利

只要一開學你就預咗一定所有學生反幪面

甚至可能係學校會有更加大規模嘅反政府行動

基本上政府最搞唔掂嘅就係學校呢方面

學生罷課或者宣傳係最noise 而政府亦都係完全管制唔到

甚至比前線勇武仲難攪

所以政府先要喺假期推行

目的就係要將社會上最有noise嘅階層滅聲

同時又製造一個擾民嘅效果

但以今日來講係非常成功

一方面表達到對蒙面法嘅不滿

另一方面減少被捕人數

但呢一種以破壞表達不滿嘅手法唔可以長久

長遠係必須要對準政權同埋對準黑警

依家香港人憤怒嘅係呢個政權而唔係啲藍鋪頭

你打死一個黑警都唔會有人可憐

但你打爛一間鋪頭會令到好多淺黃卻步

甚至仲有人扮手足入去偷嘢

所以求下咁多位勇武忍一忍手

最緊要撐過呢兩日假期

到開學就係回報既時候

當然唔係全盤反對勇武

但要留一留力忍一忍手

推

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

不如討論埋點解教育局要專登出通告畀全港學生(家長)?
印象中讀咁多年書都未試過收教育局嘅通告

唔好跟劇本
10.5香港死城

佢搞著住校服既學生，會刺激好多中立人士既情緒

成日都有wo

流感高峰期都年年發信啦

嗰啲恒常嘢啦
有無邊次係高調到派咗先可以放學？

有咩問題？你係咪Focus錯重點？

你唔攞通告點放學？